有冇人好憎另一半post相？

隔離post話唔貼相就係做兵或者一定有偷食

咁貼左相上ig既都可以係比男朋友更重要更親既人啦

其實兩個人既事有咩必要公開 除左曬命之外其實一齊左係best friend既遲早都會知啦，比啲街外人睇有咩意思

最近一齊影左張相，應該係有史以黎最好睇既一張，結果send返比佢之後佢周圍貼，起瞓之前講完goodnight再睇一睇張相等自己可以發個好夢，結果貼左上ig,snapchat阿豬阿狗都睇過搞到冇曬mood,明明應該係得兩個人知道既重要回憶黎

貼又嘈 唔貼又嘈
唔貼又話人地收收埋

依家講緊係貼上去比啲唔識既人睇喎 send返比對方做wallpaper 做icon點叫收收埋埋

女人真係麻撚煩難服侍

唔滿意飛撚咗佢
最撚好就佢貼同第二條女嘅合照
合你心意未啊臭閪

Agee

Post相不知幾幸福
好好珍惜另一半啦樓豬

留名睇最後樓豬條仔飛鳩咗佢

有得post仲嘈
知唔知對方唔post係好心痛
尤其佢成日都post相既人
搞到我ig都del撚埋

女人真係麻鳩撚柒煩

咪臭係
Totally agger

識樓主真人 臭雞